狂賀！！！核爆消息

連登一代燈神
麵仔終於被人報串要收皮
以後連登股壇將會係一片淨土

慘

柒少陣啦

食屎啦屌你老母